建議大家睇下winter on fire

發覺好多人喺到話香港警察好撚癲

但其實烏克蘭班警察仲撚痴線

去到後期玩埋狙擊槍

最深刻一幕係條勇士臨上去打比老母
仲有個拎住個盾 對面開晒槍佢都仲向行

Mum I love you

人地衰撚到貼地就要跟人?
人地政權推翻左喎 你做到未?

因為傳聞有民眾有槍
14年2月果陣有軍火庫被佔領

咪話出面有班人不停屌香港警察幾痴線

只不過係比藉口自己做和理非

都係香港差佬癲啲 人地至少拎到盾牌出去 香港比狗搜下袋都話你用水襲警

其實係因為啲烏克蘭警犬唔可以再單拖巡街

加上示威者起咗個堡壘出黎

推

至少佢地唔係1956年匈牙利革命嗰下次-摶左最後都轟烈失敗。

佢地一開始都係咩都冇

雖然佢地有退役軍人指揮佢地同有建築工人起城牆

依家睇緊 起曬雞皮